用緊smartone 唔知做咩呢排成日都正係收到3G 冇LTE

有時連啲朋友都打唔到比我
又或者上唔到網

有冇人都係咁